一人一首歌

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

佢家下黃色衫，又變返著綠色衫